%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[]{friggeri-cv}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\hypersetup{
    pdftitle={},
    pdfauthor={},
    pdfsubject={},
    pdfkeywords={},
    colorlinks=false,       % no lik border color
   allbordercolors=white    % white border color for all
}
\addbibresource{bibliography.bib}
\RequirePackage{xcolor}
\definecolor{pblue}{HTML}{0395DE}
\begin{document}
\header{Alan}{ AMOSSE}
      {Ingénieur bioinformaticien}
% Fake text to add separator      
\fcolorbox{white}{gray}{\parbox{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep-2\fboxrule}{%
.....
}}
% In the aside, each new line forces a line break
\begin{aside}
  \section{Adresse}
    La belle étoile
    44630 Le Coudray
    ~
  \section{Téléphone}
    0659447495
    ~
  \section{Mail \& Git}
    \href{mailto:alan.amosse@gmail.com}{alan.amosse@gmail.com}
    \href{https://github.com/Alanamosse}{github.com/Alanamosse}
    ~
  \section{Programmation}
    Python
    Bash
    R
    C/C++
    ~
  \section{OS}
    GNU/Linux
    ~
  \section{Qualités personnelles}
    Motivation
    Curiosité
    Organisation
    Indépendance
    ~
  \section{Langues}
    \textbf{Anglais} bon niveau oral et écrit.
\end{aside}
\section{Expérience}
\begin{entrylist}
  \entry
    {10/17 - En cours}
    {Ingénieur de développement}
    {Muséum National d'Histoire Naturelle, Concarneau}
    {Dévelopment d'outils d'analyses biologiques et statistiques pour intégration dans une plateforme web Galaxy. Travail en partenariat avec differentes équipes de recherche, mise à dispositions des scripts internes au labo.\\
    Galaxy - Python - R - Bash - Openstack}
  \entry
    {03/17 - 08/17}
    {Stage de bioinfromatique}
    {Ifremer, Concarneau}
    {Identification d'espèces de dinoflagellés indicatrices du changement global en utilisant des données de métabarcoding. Mise en place d'une base de données et d'une routine automatisée d'analyses. Caractérisation de la qualité des barcodes comme marqueurs de la biodiversité.\\
    Python - Biopython - Bash - Perl}
    \entry
    {03/16 - 06/16}
    {Stage de bioinformatique}
    {UFIP, Nantes}
    {Mise en place d'une méthode de deep learning pour la classification de ligands en fonction de leur structure. Entrainement et optimisation d'une Machine de Boltzmann restreinte. Ajout de la méthode dans une plateforme web avec le framework django. Développement d'un parser pour la base ChEMBL-EBI.\\
    Python - Scikit - Django}
\end{entrylist}
\section{Education}
\begin{entrylist}
  \entry
    {2015 - 2017}
    {Master de bioinformatique}
    {Université de Nantes}
    {Bioinformatique et biostatistiques. Traitement de données biologiques et modélisation.\\
    Programation. Base de données.}
  \entry
    {2014 - 2015}
    {Master 1 biologie et technologie du végétal}
    {Université d'Angers}
    {Biologie des végétaux et Agronomie. Arrêt de la formation après le master 1 pour une réorientation en bioinformatique.}
  \entry
    {2011 - 2014}
    {Licence de biologie biochimie}
    {Université de Nantes}
    {Licence générale, solides connaissances en biologie et biochimie.\\}
\end{entrylist}
\section{Formation personnelle}
\begin{entrylist}
  \entry
    {10/17 - En cours}
    {Machine learning et deep learning}
    {Domicile}
    {Formation en ligne Udacity, entrainement avec les tutoriels tensorflow et scikit.\\
    Classification d'images avec réseaux de neuronnes à convolution. Transfer learning : réentrainement de l'architecture InceptionV3 pour des nouvelles catégories.\\
    Concours ImageCLEF2017, CrowdAi, Kaggle.\\
    Premiers tests de manipulation de fichiers DICOM.\\
    Python - Tensorflow - Kera - GPU}
\end{entrylist}
\begin{flushleft}
\emph{Juin 2018}
\end{flushleft}
\begin{flushright}
\emph{Alan AMOSSE}
\end{flushright}
%%% This piece of code has been commented by Karol Kozioł due to biblatex errors. 
% 
%\printbibsection{article}{article in peer-reviewed journal}
%\begin{refsection}
%  \nocite{*}
%  \printbibliography[sorting=chronological, type=inproceedings, title={international peer-reviewed conferences/proceedings}, notkeyword={france}, heading=subbibliography]
%\end{refsection}
%\begin{refsection}
%  \nocite{*}
%  \printbibliography[sorting=chronological, type=inproceedings, title={local peer-reviewed conferences/proceedings}, keyword={france}, heading=subbibliography]
%\end{refsection}
%\printbibsection{misc}{other publications}
%\printbibsection{report}{research reports}
\end{document}
